想問架水炮車係邊,唔敢用?

定係已經READY 緊?

我估09/06 已經Ready 咗

唔需要用住

9成人無頭盔, 無裝

速龍警棍一人可以驅散300